msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-05 12:13-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_BEASTS.DESC1"
msgid "Non-sentients who can't talk are not randomized."
msgstr "不會說話的無智慧角色不會隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_BEASTS.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_BEASTS.DESC2"
msgid "Non-sentients who can't talk are randomized among themselves."
msgstr "不會說話的無智慧角色會在它們之中隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_BEASTS.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_BEASTS.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_BEASTS.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_BEASTS.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_BEASTS.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_BEASTS.TITLE"
msgid "Allow Beasts"
msgstr "允許野獸"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.DESC1"
msgid "Non-sentients who can talk are not randomized with sentient NPCs."
msgstr "會說話的無智慧角色不會和有智慧角色一起隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.DESC2"
msgid ""
"Non-sentients who can talk are randomized with sentient NPCs. This doesn't "
"allow beasts to be randomized with sentient NPCs."
msgstr ""
"會說話的無智慧角色會和有智慧角色一起隨機替換。這不會讓野獸和有智慧的NPC一起隨"
"機替換。"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NON_SENTIENTS.TITLE"
msgid "Allow Non-Sentients"
msgstr "允許無智慧角色"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.DESC1"
msgid "Don't allow NPCs who aren't in the compendium to be randomized."
msgstr "不允許不在圖鑒的角色和其他角色一起隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.DESC2"
msgid ""
"Allow NPCs who aren't in the compendium to be randomized within their "
"respective groups."
msgstr "允許不在圖鑒的角色和其他相似的角色一起隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.ALLOW_NOT_IN_COMPENDIUM.TITLE"
msgid "Allow Not In Compendium"
msgstr "允許不在圖鑒的角色"

#: CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.DESC1"
msgid "Don't randomize bosses."
msgstr "不隨機替換BOSS。"

#: CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.DESC2"
msgid ""
"Randomize all bosses in a single group, without separating them by strength."
msgstr "所有BOSS一起隨機替換，不將他們按戰鬥力分類。"

#: CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.DESC3
msgctxt "CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.DESC3"
msgid ""
"All bosses with combat strength 3 or less are grouped together while "
"randomizing, and so are all bosses with combat strength 4 or more."
msgstr ""
"所有戰鬥力3及以下的BOSS互相隨機替換，而所有戰鬥力4及以上的BOSS互相隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.NAME1"
msgid "No Randomization"
msgstr "無隨機化"

#: CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.NAME2"
msgid "No Grouping"
msgstr "不分組"

#: CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.NAME3
msgctxt "CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.NAME3"
msgid "Minor Grouping"
msgstr "簡單分組"

#: CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.BOSS_GROUP_BY_STRENGTH.TITLE"
msgid "Group By Strength(Bosses)"
msgstr "按強度分類（BOSS）"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.DESC1"
msgid "Agents will not diguise their faction."
msgstr "角色不會遮掩他們的陣營。"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.DESC2"
msgid ""
"Agents will disguise their faction with the faction of the new skin on the "
"portrait or in the compendium, but their true faction does not change."
msgstr ""
"角色會用他們的新皮膚上的陣營來遮掩他們在肖像上或在圖鑒的陣營，但是他們的真實"
"陣營不會改變。"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_FACTION.TITLE"
msgid "Disguise Faction"
msgstr "遮掩陣營"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.DESC1"
msgid "Agents will retain their name, title, etc. after getting a new skin."
msgstr "角色會保留原來名字，稱呼等，即使替換了皮膚。"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.DESC2"
msgid ""
"Agents will disguise their name, title, etc. with the name, title, etc. of "
"the new skin."
msgstr "角色會用新皮膚上的名字，稱呼等來遮掩他們原始的名字，稱呼等。"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_LOC_TABLE.TITLE"
msgid "Disguise Loc Table"
msgstr "遮掩名字（我真不知道怎麽翻譯）"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.DESC1"
msgid ""
"Agents will retain the original portrait, even after getting a new skin."
msgstr "角色會保留原來的肖像。"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.DESC2"
msgid "Agents will disguise their portrait with the portrait of the new skin."
msgstr "角色會用新皮膚的肖像遮掩他們原始的肖像。"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.DISGUISE_PORTRAIT.TITLE"
msgid "Disguise Portrait"
msgstr "遮掩肖像"

#: CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.DESC1"
msgid "Don't randomize NPCs."
msgstr "不隨機替換NPC。"

#: CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.DESC2"
msgid ""
"Randomize all NPCs in a single group, without separating them by strength."
msgstr "所有NPC一起隨機替換，不將他們按戰鬥力分類。"

#: CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.DESC3
msgctxt "CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.DESC3"
msgid ""
"NPCs will be randomized with other NPCs who are up to 1.5 combat strengths "
"with each other."
msgstr "NPC會和其他1.5戰鬥力以內的NPC一起隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.DESC4
msgctxt "CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.DESC4"
msgid ""
"NPCs will be randomized with other NPCs who are up to 0.5 combat strengths "
"with each other."
msgstr "NPC會和其他0.5戰鬥力以內的NPC一起隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.NAME1"
msgid "No Randomization"
msgstr "無隨機化"

#: CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.NAME2"
msgid "No Grouping"
msgstr "不分組"

#: CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.NAME3
msgctxt "CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.NAME3"
msgid "Minor Grouping"
msgstr "簡單分組"

#: CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.NAME4
msgctxt "CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.NAME4"
msgid "Strict Grouping"
msgstr "嚴格分組"

#: CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.GROUP_BY_STRENGTH.TITLE"
msgid "Group By Strength"
msgstr "按強度分類"

#: CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.DESC1"
msgid "Agents will still display their boons, banes, and death loots."
msgstr "角色仍然會展示他們的恩惠、詛咒和戰利品。"

#: CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.DESC2"
msgid ""
"When a skin randomizer mutator is selected, agents will hide their boons, "
"banes, and death loots until you acquire them so you can't deduce their "
"identity based on that."
msgstr ""
"當選擇一個皮膚隨機器時，角色將隱藏他們的恩惠、詛咒和戰利品，直到你獲得它們，"
"這樣你不可能從這些信息來推斷出他們的身份。"

#: CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.TITLE"
msgid "Obfuscate Social Grafts"
msgstr "屏蔽社交移植物"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.DESC1"
msgid ""
"Agents don't retain their original content ID after replacement. (Not "
"Recommended)"
msgstr "角色在替換後不保留其原始的ID。（不推薦）"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.DESC2"
msgid ""
"Agents retain their original content ID after replacement. (Recommended)"
msgstr "角色在替換後保留其原始的ID。（推薦）"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_CONTENT_ID.TITLE"
msgid "Retain Content ID"
msgstr "保留角色ID"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.DESC1"
msgid ""
"Agents don't display their original faction after replacement, but will "
"still keep their original faction."
msgstr "角色在替換後不顯示其原始陣營，但仍會保留其原始陣營。"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.DESC2"
msgid ""
"Agents retain their original faction after replacement, which will be "
"reflected on their portrait."
msgstr "角色在替換後保留其原始陣營，而這將只反映在他們的肖像上。"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_FACTION.TITLE"
msgid "Retain Faction(UI only)"
msgstr "保留陣營（僅限于UI）"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.DESC1"
msgid ""
"Agents don't retain their original renown and combat strength after "
"replacement, making combat/negotiation balancing reflect their true "
"strengths."
msgstr ""
"角色在更換後不會保留其原有的聲望和戰鬥力，而這會讓戰鬥/協商更加平衡，並反映他"
"們真正的強度。"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.DESC2"
msgid ""
"Agents retain their original renown and combat strength after replacement, "
"which makes NPC randomizations have effects, even after the initial random "
"assignment."
msgstr ""
"角色在替換後保留其原有的聲望和戰鬥力，這使得即使在最初的隨機分配後，NPC隨機分"
"配依然有效果。"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.RETAIN_STRENGTH.TITLE"
msgid "Retain Strength"
msgstr "保留強度"

#: CharacterRandomizer.SEED.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.SEED.TITLE"
msgid "Set Random Seed"
msgstr "設置隨機種子"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.DESC1"
msgid "Allow bosses and other NPCs to mix when randomizing."
msgstr "允許BOSS和其他 NPC 混合隨機分配。"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.DESC2"
msgid "Separate bosses and other NPCs into different random groups."
msgstr "將BOSS和其他 NPC 分成不同的隨機組。"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_BOSS.TITLE"
msgid "Separate Bosses"
msgstr "分開BOSS"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.DESC1"
msgid "Allow unique NPCs and other NPCs to mix when randomizing."
msgstr "允許BOSS和其他 NPC 混合隨機分配。"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.DESC2"
msgid ""
"Separate unique NPCs and other NPCs into different random groups. If "
"Separate Bosses is also turned on, a unique boss NPC will be grouped with "
"bosses."
msgstr ""
"將獨特的NPC和其他 NPC 分成不同的隨機組。如果分開BOSS也被選擇，一個獨特的BOSS"
"會和其他BOSS一起分配。"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.SEPARATE_UNIQUE.TITLE"
msgid "Separate Uniques"
msgstr "分開獨特NPC"

#: CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.DESC1"
msgid "Don't randomize unique NPCs."
msgstr "不隨機替換獨特NPC。"

#: CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.DESC2"
msgid ""
"Randomize all unique NPCs in a single group, without separating them by "
"strength."
msgstr "所有獨特NPC一起隨機替換，不將他們按戰鬥力分類。"

#: CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.DESC3
msgctxt "CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.DESC3"
msgid ""
"Unique NPCs will be randomized with other Unique NPCs who are up to 1.5 "
"combat strengths with each other."
msgstr "獨特NPC會和其他1.5戰鬥力以內的NPC一起隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.DESC4
msgctxt "CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.DESC4"
msgid ""
"Unique NPCs will be randomized with other Unique NPCs who are up to 0.5 "
"combat strengths with each other."
msgstr "獨特NPC會和其他0.5戰鬥力以內的NPC一起隨機替換。"

#: CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.NAME1"
msgid "No Randomization"
msgstr "無隨機化"

#: CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.NAME2"
msgid "No Grouping"
msgstr "不分組"

#: CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.NAME3
msgctxt "CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.NAME3"
msgid "Minor Grouping"
msgstr "簡單分組"

#: CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.NAME4
msgctxt "CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.NAME4"
msgid "Strict Grouping"
msgstr "嚴格分組"

#: CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.UNIQUE_GROUP_BY_STRENGTH.TITLE"
msgid "Group By Strength(Uniques)"
msgstr "按強度分類（獨特）"

#: CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.DESC1
msgctxt "CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.DESC1"
msgid ""
"Agents will use their original character animations, which means they will "
"carry their original weapon, etc. (Only applies to humanoid characters)"
msgstr ""
"角色將使用他們本身的角色動畫，這意味著他們將攜帶他們的原始武器，等等。（僅適"
"用于人形角色）"

#: CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.DESC2
msgctxt "CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.DESC2"
msgid ""
"Agents will use their disguise's character animations, which means they will "
"carry ther disguise's weapon, etc. (Only applies to humanoid characters)"
msgstr ""
"角色將使用他們的僞裝的角色動畫，這意味著他們將攜帶僞裝的武器，等等。（僅適用"
"于人形角色）"

#: CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.NAME1
msgctxt "CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.NAME1"
msgid "False"
msgstr "關"

#: CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.NAME2
msgctxt "CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.NAME2"
msgid "True"
msgstr "開"

#: CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.TITLE
msgctxt "CharacterRandomizer.USE_NEW_ANIM.TITLE"
msgid "Use New Character Animation(Skin Randomizer)"
msgstr "使用新角色的動畫（皮膚隨機器）"

#: GRAFT.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.DESC
msgctxt "GRAFT.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.DESC"
msgid ""
"When this mutator is on, all social grafts(boons/banes) and death loots are "
"hidden even if you unlocked them previously."
msgstr ""
"當這個突變器啓用時，所有的社會移植物（恩惠/詛咒）和戰利品都會被隱藏，即使你以"
"前解鎖過它們。"

#: GRAFT.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.NAME
msgctxt "GRAFT.OBFUSCATE_SOCIAL_GRAFTS.NAME"
msgid "Obfuscate Social Grafts"
msgstr "屏蔽社交移植物"

#: GRAFT.RANDOMIZER_AGENT.DESC
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_AGENT.DESC"
msgid ""
"Whenever an NPC will be created, another random NPC will be created in their "
"place instead. This is the base mutator for other Agent Randomizer mutators, "
"and is completely customizable."
msgstr ""
"當一個新的NPC將要生成時，另外一個隨機NPC會替代原來的NPC。這是所有角色隨機器突"
"變器的基本突變器，而且可以完全自定義。"

#: GRAFT.RANDOMIZER_AGENT.NAME
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_AGENT.NAME"
msgid "Agent Randomizer"
msgstr "角色隨機器"

#: GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_BALANCED.DESC
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_BALANCED.DESC"
msgid ""
"For those who wants randomness, but doesn't want to cause a huge imbalance. "
"Behaves like the base mutator, except bosses are separated from normal "
"agents, and there are minor grouping by agent strengths."
msgstr ""
"這是給那些誰想要隨機性， 但不想讓這個遊戲太不平衡的人。行為類似于基本突變器，"
"除了BOSS與普通角色分開隨機，並且按角色戰鬥力進行簡單分組。"

#: GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_BALANCED.NAME
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_BALANCED.NAME"
msgid "Agent Randomizer(Balanced)"
msgstr "角色隨機器（平衡）"

#: GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_CHAOS.DESC
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_CHAOS.DESC"
msgid ""
"All agents are randomized, no filtering! Behaves like the base mutator, "
"except no separation of characters, and no grouping by agent strengths."
msgstr ""
"所有角色一起隨機，沒有過濾！行為類似于基本突變器，除了角色不分離，而且角色不"
"按戰鬥力分組。"

#: GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_CHAOS.NAME
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_CHAOS.NAME"
msgid "Agent Randomizer(Chaos)"
msgstr "角色隨機器（混沌）"

#: GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_UNIQUE_ONLY.DESC
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_UNIQUE_ONLY.DESC"
msgid ""
"For those who wants the unique NPCs to be randomized, but doesn't want the "
"generic ones to be randomized. Behaves like the base mutator, except regular "
"NPCs are not randomized."
msgstr ""
"這是給那些希望隨機化獨特NPC， 但不希望隨機化一般NPC。行為類似于基本突變器，但"
"常規 NPC 不隨機化。"

#: GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_UNIQUE_ONLY.NAME
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_AGENT_UNIQUE_ONLY.NAME"
msgid "Agent Randomizer(Unique Only)"
msgstr "角色隨機器（只允許獨特NPC）"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN.DESC
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN.DESC"
msgid ""
"Whenever an NPC will be created, another random NPC's skin will be applied. "
"This is the base mutator for other Skin Randomizer mutators, and is "
"completely customizable."
msgstr ""
"當一個新的NPC將要生成時，另外一個隨機NPC的皮膚會替代原來的皮膚。這是所有皮膚"
"隨機器突變器的基本突變器，而且可以完全自定義。"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN.NAME
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN.NAME"
msgid "Skin Randomizer"
msgstr "皮膚隨機器"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_BALANCED.DESC
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_BALANCED.DESC"
msgid ""
"For those who wants randomness, but still want the skins to fit the combat "
"strength range. Behaves like the base mutator, except bosses are separated "
"from normal agents, and there are minor grouping by agent strengths."
msgstr ""
"這是給那些誰想要隨機性， 但仍想讓角色的皮膚適合他的戰鬥力範圍的人。行為類似于"
"基本突變器，除了BOSS與普通角色分開隨機，並且按角色戰鬥力進行簡單分組。"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_BALANCED.NAME
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_BALANCED.NAME"
msgid "Skins Randomizer(Balanced)"
msgstr "皮膚隨機器（平衡）"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_CHAOS.DESC
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_CHAOS.DESC"
msgid ""
"All skins are randomized, no filtering! Behaves like the base mutator, "
"except no separation of characters, and no grouping by agent strengths."
msgstr ""
"所有角色一起隨機，沒有過濾！行為類似于基本突變器，除了角色不分離，而且角色不"
"按戰鬥力分組。"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_CHAOS.NAME
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_CHAOS.NAME"
msgid "Skins Randomizer(Chaos)"
msgstr "皮膚隨機器（混沌）"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_MASK.DESC
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_MASK.DESC"
msgid ""
"For those who enjoys mystery novels or movies. Behaves like Skins "
"Randomizer(Chaos), but all information regarding the original NPCs are "
"obfuscated to the best of my abilities."
msgstr ""
"這是給那些喜歡神秘小說或電影的人。行為像皮膚隨機器（混沌），但所有關于原始NPC"
"的信息被我盡量屏蔽。"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_MASK.NAME
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_MASK.NAME"
msgid "Skins Randomizer(Total Disguise)"
msgstr "皮膚隨機器（完全遮掩）"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_UNIQUE_ONLY.DESC
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_UNIQUE_ONLY.DESC"
msgid ""
"For those who wants the unique NPCs to be randomized, but doesn't want the "
"generic ones to be randomized. Behaves like the base mutator, except regular "
"NPCs are not randomized."
msgstr ""
"對于那些希望隨機化獨特NPC， 但不希望隨機化一般NPC。行為類似于基本突變器，但常"
"規 NPC 不隨機化。"

#: GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_UNIQUE_ONLY.NAME
msgctxt "GRAFT.RANDOMIZER_SKIN_UNIQUE_ONLY.NAME"
msgid "Skins Randomizer(Unique Only)"
msgstr "皮膚隨機器（只允許獨特NPC）"

#: RANDOMIZER_SETTINGS.ENTER_SEED
msgctxt "RANDOMIZER_SETTINGS.ENTER_SEED"
msgid "Enter a seed"
msgstr "輸入一個種子"

#: RANDOMIZER_SETTINGS.ENTER_SEED_DESC
msgctxt "RANDOMIZER_SETTINGS.ENTER_SEED_DESC"
msgid "Enter a number or leave it blank."
msgstr "輸入一個數字，或者什麽都不輸入。"

#: RANDOMIZER_SETTINGS.INVALID_SEED
msgctxt "RANDOMIZER_SETTINGS.INVALID_SEED"
msgid "Invalid Seed"
msgstr "非法種子"

#: RANDOMIZER_SETTINGS.INVALID_SEED_DESC
msgctxt "RANDOMIZER_SETTINGS.INVALID_SEED_DESC"
msgid "Please insert a number or leave it blank."
msgstr "請輸入一個數字，或者什麽都不輸入。"

#: RANDOMIZER_SETTINGS.SEED_SET
msgctxt "RANDOMIZER_SETTINGS.SEED_SET"
msgid "Seed Set!"
msgstr "種子已設定！"

#: RANDOMIZER_SETTINGS.SEED_SET_DESC
msgctxt "RANDOMIZER_SETTINGS.SEED_SET_DESC"
msgid "New seed: {1}."
msgstr "新種子：{1}。"

#: RANDOMIZER_SETTINGS.SEED_SET_DESC_NO_SEED
msgctxt "RANDOMIZER_SETTINGS.SEED_SET_DESC_NO_SEED"
msgid "The seed is random every time you start a run."
msgstr "每開始新的一局時，會分配一個隨機的種子。"

#: RANDOMIZER_STRINGS.RANDOM_SEED
msgctxt "RANDOMIZER_STRINGS.RANDOM_SEED"
msgid "<#HILITE>(A random seed will be assigned at the start of a new run)</>"
msgstr "<#HILITE>（一個隨機的隨機種子會在這局開始時被選擇）</>"

#: RANDOMIZER_STRINGS.SEED
msgctxt "RANDOMIZER_STRINGS.SEED"
msgid ""
"<#HILITE>(Seed for this run: {1}.)</>\n"
"<#HILITE>(Seed for this mutator: {2}.)</>"
msgstr ""
"<#HILITE>(這一局的種子：{1}。)</>\n"
"<#HILITE>(這一突變器的種子：{2}。)</>"
